９０後同唔同意《開心大發現》係亞視最益智嘅節目

成日都係為咗楊崢而睇
（雖然有啲人係為咗睇鮑姐）
點知無意間學咗好多嘢今日都用得著
雖然大部份都係貪過癮
但無疑係益智又好笑嘅節目
00後就感受唔到喇

例如擰實咗嘅蓋用橡筋箍實就可以開
左右手可以同時寫水平鏡面嘅字
食唔晒嘅薯片包裝就咁摺摺吓就可以lock實

仲有冇其他冷知識分享

屌你老母收皮啦，
哩到冇你嘅事

最記得係攪勻啲用粉沖既熱飲要z字形咁攪

百萬富翁

最記得係一分鐘食唔晒麵包
以前返學阿sir真係試過，
話食得晒佢就請全班食飯
結果冇人食得晒，
然後佢話試咗好多年都冇人成功過

記得話落雨八字腳行路條褲管就唔會濕

最記得係牙膏就用晒就吹賬佢，鏈住個尾搖幾下就可以用多幾次

開心大發現 智慧大湧現

睇鮑姐

個煲係用之前外面搽洗潔精，bbq之後一用水沖d黑色碳灰就洗得甩

到家陣我仲用緊佢教果個原子筆斷咗墨點整番好,就係張凹凹凸凸嘅紙,例如油印紙,廁紙上面一直尻劃/慢慢一直線劃,就有番墨水

力古力古力古～力古力古哈～

我都記得,cool係下面

仲用緊佢個綁鞋帶方法

細個一定會追

好記得想打乞痴既時候用手指打橫按人中可以忍住
到依家都用緊

佢介紹過一個日本產品 開左既罐裝汽水唔會走氣 一直都覺得好有用

耆靈王對鮑姐既情意結喺細細個已經開始

仆你個街亞視嚟嘅

我記得細個我寄過啲大發現去
用左但又唔撚俾返獎金
用埋右

咁狗
你寄咗咩大發現去

洗潔精一遇熱就好大陣味 仲點BBQ
開心大發現其實好多嘢都9up
聽落就幾有道理，真係用就會發覺on9到無倫

唔係好記得了，一次寄咗幾個去

所有牙膏支支裝嘅物竹品
谷番脹個身，閂蓋
調轉佢揈兩揈
又可以支得出
仲可以支多好多次

問問master Joe

睇個𡃁妹

我都係個陣學 到今日都仲用緊

搖完汽水彈個蓋

真係慳好多 起碼玩多十次
年中賺唔少
先知入面原來仲有好多 好浪費

係啊
有集講唔知邊個拎住麵粉 比人話你做乜拎住炸藥
跟住即場示範用麵粉整個小型塵爆
如果班浸大友有睇果集既話....

有集係教點樣包條毛巾先唔會跌 呢個大發現我到依家仲用緊

屌我都係 綁兩個結

藍貓先係

０９年年中仲有香港亂噏

最深刻印象係綁鞋帶打兩個結

谷漲枝牙膏 fing兩fing繼續用

橡筋增強摩擦力 方便扭開蓋

仲有摩擦粒電芯 粒電就可以返生

係回憶啊

開心大發現，智慧大湧現！

兩隻手拎住野行去白鴿堆，啲白鴿唔會飛走，而係行埋一邊

有鮑姐

交叉變鬍鬚

細個睇楊崢覺得好正

最正係件衫縮左水原來可以用洗髮水救得番
利申:apply左

記得兩把膠間尺拍埋當鉸剪用

呢招真心有用著

外八？

內八

我都記得電芯果個
依家電芯冇電都會攞佢摩幾下小腿
睇下有冇得迴光反照